點樣可以call 返昔日節日icon

唔記得d code
禁icon 又冇左

Quote返之前啲reply咪見到個code